屌 又跌

排緊ifc

九龍站Icc高d喎

都係因為馬化雲呢條仆街仔

跌到麻木咗

美國跌=香港升